其實有無消息透露到abby呢個角色係咪參考Naughty Dog其中既員工黎？

好似D香港既大學校長同重要權力位置咁，從突然空降落黎變左做上司，變埋做主角一樣

tyler嚟

我覺得似私怨,突登出隻game去激人

係向小島致敬

隻黑猩猩真係好撚核突 見到只會覺得嘔心
頑皮狗嘅政治正確好成功 令我討厭埋呢啲transgender